Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій:
1. На комп'ютері вибираємо місце, де зберігатиметься проект.
2. У консолі пишемо команду – git clone + наше посилання на проєкт у Гіт.
3. Якщо все було виконано правильно, всередині робочої папки має бути створен файл з назвою  readme.md

Для того щоб додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab потрібно:
1. Заходимо в папку, де зберігається наш проект і відкриваємо термінал.
2. Пишемо команду git init
3. Пишемо команду git remote add origin + наше посилання на проєкт у Гіт.
4. Перебуваючи в папці з проектом, пишемо команду git add .
5. Пишемо команду git commit -m «Comments»
6. Далі - git push -u origin master.
